[gym撚]有冇巴打幫下我

小弟做gym練極biceps triceps都上唔到
譬如我plan biceps 12下 3set 15pounds
做到第3set就最多做到8 9下 之後發哂力都舉唔起
加重就2set之後收皮
做佐一個月(一星期2次)都係咁

但背肌好明顯有上到
40pounds -> 60pounds now

係我做錯姿勢定太重

有冇健身JJ幫下我

利申: 新手 做佐一個月 飲奶粉

練輕d 做到攰唔係好正常咩

2 3頭好少用錯力錯姿勢 最多係借左力 做輕d 有pump到漲就練到架啦 同埋練多d大肌肉好過㽭

改做四set，頭兩set 六下，尾兩set 八下，做到最後做唔到用第二隻手借力上，但借左力個幾下要做足reverse set，即係落返去個陣愈慢愈好，reverse set唔洗借力

tricep好易姿勢唔啱，睇片要睇清楚，咁最好緊係問人／搵trainer啦